Parallel Destop 15 一問

Mac 機撚試用咗個幾禮拜 Parallel Destop 15 行window 覺得幾好用
我想問想買PD15正式版係咪唔會包埋window10, 要自己另外再買？